黃家駒就真係抵死啦，吳孟達萬歲，肥姐萬歲！

關家駒咩事
You freaking attention whore